週未IU圖海: 粉紅小仙女look

尊重我老婆啦

iubb

bouns

係仙氣呀

點解有戴bra既?!!

點解可以咁完美 樣波腳齊曬

左邊果兩條仔目及夠未

對腳好撚正呀

好能白滑